一人一句 國安法通過後既感想

好撚驚吖

喜迎一國一制

留名睇左派支那/港區人大被美國特務暗殺

天護中共

其實都係悲喜參半
悲就當然係講香港終於成為支那

喜就係終於可以唔洗原地踏步
半年黎既樽頸位根本就係消耗緊抗爭意志
手足亦都一個個私底下清算
不如就而家咁 正正式式國際大戰
係生係死都做返個香港人

哈哈哈 轉灣快到你

我係中國人呀屌

咪比放負五毛影響啦，大家，宜家係形勢大好啊。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）做野，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

意料中事

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

我就要係呢D
就係要撕破面皮 就係要撕毀條約

如果到最後西方國家都係唔醒都係錢銀為先
抵最後中共控制全部野征服世界

香港就係當年既捷克 希望做到波蘭

喜相迎

香港將會成為中美角力嘅春袋，黎緊生活可能好苦，經濟超差，走唔到嘅唯有靜靜雞，窮窮地食住花生睇中美重量級拳賽! 一定拳拳到肉

贏左一半
西方國家終於再冇得講一國兩制運作良好

天滅中共
中國共產黨不代表我